如何學炒股?

有冇人分享炒股學習之路 or 炒股經驗 ?

首先，你要有錢
要有錢，需要父幹家幹母幹妻幹
要有那些幹，先要有運
要有運...你懂的

要好似+x咁有big data